當救火會危害市民安全

消防仲應唔應該救果個火？

應該救
由佢燒

消防救火時可以諗諗先

負皮你都呃

希望幫消防突破下盲點

救人一定行先，唔駛諗

如果前線係黃會識自己判斷架啦

好多時個火rb阻隔左
消防一救熄左個火就一定有人受傷
其實佢條喉可以瞄唔準個火

唔想消防哥哥比火傷到

所以先拖開消防哥哥

狗宿要人！ 快！
攻敵之必救

已婚警察宿舍：
1）青山政府宿舍
2）柴灣已婚警察宿舍
3）奥卑利街已婚警察宿舍
4）黃竹坑警察學院已婚警察宿舍
5）上水已婚警察宿舍
6）大欖水警基地幫辨宿舍
7）青衣已婚警察宿舍
8）屯門湖康警察宿舍
9）西區已婚警察宿舍
10）元朗已婚警察宿舍

救火救人點都係最重要！

個人認為最好唔好傷及無辜 好多人口講核爆都唔割 但其實好多人底線都係唔好傷及無辜 真係要諗清楚

火燒死物,但手足係人
點都應該幫人先

好多時火rb根本唔會影響到生命同財產
消防戒備就已經足夠
如果立即救熄 反而會危害到市民或示威者生命安全

推比消防前線睇